放完五日假準備搭飛機返香港

一諗起聽日要返工就真係好不安
唔好呀